唔割蓆唔代表唔需要進諫

和理非唔會永遠係對！
勇武亦唔會永遠係對！
唔割蓆一齊上一齊落就更加要互相交流，一齊檢討!
盲撐反而害死前線！
等如8.5罷工嗰日一樣，本來係好成功嘅罷工但因為勇武無全力支持和理非，效果大家都見到！
機場集會初衷就係和理非要比外國人知香港發生乜嘢事爭取外國支持! 但尋日做唔到! 呢個係事實！
依加連個埸都冇埋！
陰招只會越來越多！唔割蓆之餘兩邊更加要合作無間!

「等如8.5罷工嗰日一樣，本來係好成功嘅罷工但因為勇武無全力支持和理非，效果大家都見到！」

呢個講法非常新鮮 洗耳恭聽

btw呢個行為我已經算係當同勇武割蓆

我都認同 好欣賞前線勇武保護大家

全靠你地 否則被補人數可能仲多

但我諗要停一停 因為敵方已經混入左我地

如果繼續勇武比對面用我地名義放炸彈 我地就幾多文宣都無用

所以我建議停一停 玩返全和理非 聚返民意 (民意係好有用）

批評不是割席，
不割席也不等於自我封嘴。
唔好因為有人批評就賴割席。
如果你也認同，批評的人也是關心香港的人，
請你也好好珍惜他們的批評。
如果一聴到一啲唔太啱聴嘅意見就一句[你已經割蓆] 咁我哋同個仆街正苦有乜分別呢!?
大家互相扶持先可以贏

唔係，我唔係想當探割唔割蓆呢啲
我係想問

「等如8.5罷工嗰日一樣，本來係好成功嘅罷工但因為勇武無全力支持和理非，效果大家都見到！」

呢個咁新鮮，大概係你自己創作出黎嘅事件係咩黎?
大佬你要批評係得，但唔可以憑空按住自己嘅喜好同諗法創作啲野出黎批評，咁樣打稻草人咪即係割蓆囉

我再問多一次，你可唔可以講下8月5勇武派點樣拖你地和理非後腿呀?我洗耳恭聽呀